岡田准一被爆買房娶宮崎葵！230坪砸1億蓋獨棟別墅

日本男星岡田准一是傑尼斯V6成員之一，和宮崎葵交往後頻傳結婚喜訊，近日又被爆他買下大約230坪的土地要建屋，被外界猜測準備要建造愛的小窩將女友娶回家。

▲宮崎葵和岡田准一熱戀。

據日媒報導，岡田准一看中東京有一區較為安靜的高級住宅街，附近登高處還能夠遠眺富士山，有許多名人都住在該區域。當地居民表示國分太一全家人也住在該區，並且十分歡迎岡田准一居住，強力推薦很適合養育小孩或是一家人和樂住在一起。

岡田准一買下約230坪土地，以市價推算就要日幣3億元（約台幣1億元），請來了曾設計成田機場第二航廈的建築師中村拓志建造獨棟別墅，預計將新屋設計成地上兩層以及作為倉庫的地下一樓，至於明日清晨本港將出現「天狗食月」，月偏食可見於明日清晨1時22分至3時18分，預計明年8月完工。他和宮崎葵交往多年婚訊不斷，這次大動作買地建造夢想中的家也引起外界猜測是否真的預備要將女友娶回家。

▲宮崎葵曾有過一段婚姻。

事實上，岡田准一與宮崎葵交往近6年的時間，2011年因合作電影墜入情網，不過當時女方尚未與前夫離婚，使得他被冠上「小王」稱號。宮崎離婚後，岡田扶正成正宮，經常被目擊出雙入對，2016年3月還被拍到同居照，去年底更在伊勢神宮人潮眾多的情況下，高調地十指緊扣一起去祈福，當時似乎就有了共組家庭的決心。

月偏食咁夜先有唔睇lu

岡田准一買下約230坪土地，以市價推算就要日幣3億元（約台幣1億元），請來了曾設計成田機場第二航廈的建築師中村拓志建造獨棟別墅，預計將新屋設計成地上兩層以及作為倉庫的地下一樓，至於明日清晨本港將出現「天狗食月」，月偏食可見於明日清晨1時22分至3時18分，預計明年8月完工。他和宮崎葵交往多年婚訊不斷，這次大動作買地建造夢想中的家也引起外界猜測是否真的預備要將女友娶回家。

搵左好耐

依家整曬容，唔同以前喇……

日本仔成日笑佢個鼻抖唔到氣

宮崎葵真係好正, 永遠個樣都好似十幾歲咁

岡田准一